好悶呀

好悶呀

每日做同一樣野

悶到出汁

屌

點解現實生活咁難開口 網上就講到天花亂墜咁

你真係好悶喎

係呀 食左飯未?

你個名olo

食左啦，你呢

正囉

食左

梗係食左啦

有咩搞

起身飲水了

放工了

ching 番咩工?

教育行業

你是邊個呀 我識得既?

做咩姐

抽到廢卡